【繼01之後東方加入】兩家茶禮咁着數 國籍只能二擇一

唔知係咪有人驚大家移民走哂

只揀英藉，有咩問題

媒體放風
再話社會有聲音指出
然後大多數市民支持
劇本嚟

唔做正契弟

邊個係莊邊個係閒都未搞清楚

中國外交部早前指英國違反承諾在先，中國將考慮不承認BNO作為有效旅行證件，也不能喺中國（包括香港）享有領事事務保護權利。同時，《基本法》賦予「香港永久性居民」嘅種種福利政策和政治權利，好似低廉醫療服務、申請公屋、免費教育、參與政治選舉之類都冇份，再沒有食兩家茶禮呢支歌仔唱！

多撚謝呢D福利

快啲剝奪我中國國籍

邊個仆街着草去台灣???

我估最後留低既人多啲 而家吹只可以二揀一
再搵人放風講 揀左英藉就一定冇得再返香港 但揀左中就隨時可以轉英 同脫歐英國會幾差幾差
所以大部分人都會選擇留低睇定啲先
想用呢招去留住啲唔想改變既人

呢d做英國人通通都有
仲要呢d係港英時代流落黎 知唔知醜
依家係得返
低廉但排到你死都未有既醫療服務
申請公屋（得個申請）支那人優先
免費洗腦教育

選舉都無撚埋

原本心情唔多好，但見到篇文就會心一笑

每日一篇
話要走唔留。點解要比入境處持槍

作者係咪茶樓廢老？
講既野一樣無知又打飛機

屌，佢講嗰啲“福利”同“政治權利”，我一樣都冇，要佢港共籍嚟做乜？

BC唔撚搞係咪on9
Bno從來都唔係國藉
BC先係

其實依家走最多都係高危人仕同有小朋友嘅家庭, 其他人真係仲持觀望態度不論黃籃。

呢個真係要支持

又唔見佢講大陸官員又唔見佢講啲香港官員咁多年嚟都雙重國籍㗎啦點解普通市民雙重國籍就咁鬼敏感呢真係當大家係韭菜呀

太天真了,
林奠: 哈 (冷笑)
你可以2揀1, 揀中國藉或揀犯國安法留低俾人炒家.
炒你家, 炒你老婆家, 炒你仔女家, 炒埋你老豆老母家.
完

成個社會最穩定果班走曬

咁屌你快Ld取消bno既中國籍啦
最多支共+港共收美國antifa+BLM囉

我支持連坐所有有外國國藉為反共分子，終身剝奪中囯人榮譽

快點取消我

每日一篇
聽日到邊間傳媒

冇資產好抄
爛命一條

稍為有能力既中同英一定揀英先

Bno 從來冇喺香港有領事保護

快撚D 全部只可單一國籍

低廉醫療服務 歐美仲低
申請公屋 香港人唔會申請到
免費教育 周圍都有
參與政治選舉 ？？？

又dq又盛
仲唔會面紅講得出選舉權呢三個字先好嘢喎
塊面皮要厚過喜馬拉雅山先講得出口囉

啲鳩官呢？鳩官家人係咪雙重國籍？
陶輝呢啲係咪要棄英入藉中国

旅行證件叫國籍

至於去咗英國，中產其實唔多，反而身無分文嘅居多，去到只會成為英國財政包袱，第時伸手攞救濟，盞丟人現眼！班黃絲至叻嘲諷大陸人係蝗蟲！依家淪落英倫，你估會變英倫王子或公主咩，咪又係變成當地嘅蝗蟲，呢啲叫風水輪流轉，山水有相逢吖！
以為中產唔會走 其實中產先走得最快

無中国國籍 正！

港共吹左好多年 BNO 係旅行證件
而 5+1 亦只係一種簽證，唔係國籍

真正雙重國籍呢.....你搵晒班高官同獻世派議員先啦

完美演繹怨婦mode

就黎會呼吸都係福利黎

係咪針對公務員咋

On9 寫文個個係咪落黎香港呃慣福利個d? 以為腥港平時係咁英國都係？
Bno 5+1係要自己比哂錢仲要無public funds 除左18以下免費教育同你比左錢既nhs 之外

建議先由官員開始

我都想知呢堆野想點

白份馬拎澳洲護照又點計?

你估中央唔知 咁樣會迫走好多人咩
但中央就係想咁 意思係 你班人想走就走啦 唔洗再撚係香港到煩住哂 不過走左就唔好諗撚住重可以拎香港著數
真係德政 我支持 希望快d實行 多d人移民走
好彩無哂民主派 如果唔係到時又拉布

好撚酸
係囉全部廢青俾佢地走囉
嘈乜唧

係驚就乜都唔做 唔出聲 安撫你地柒頭 移民撚啦

而家個樣應該似係咁

1. 支那唔會真係revoke香港BNO持有人既香港永久居民身份, 而係會suspend 部份權利, 有少少似「你坐緊監你咪冇權去公共圖書館」之類既logic, 令到香港公開持有BNO既人一係走, 一係留響度做二等公民

2. 但係支那會有權用到盡, 咩地方都要宣誓, BNO唔可以再做合法證件開戶口睇醫生之類, 一旦見BNO就記錄在案

3. 支那就會話咁樣係「淨化港獨人口」, 而香港人走得既就走, 但係又因為冇完全revoke公民權英美比唔到藉口比公民權香港人

怨婦文黎

係咪條友無bno咁大怨氣

唔好得個講字得唔得

快啊
終於唔洗再吊住個中國藉臭朵

申請公屋？！排到50歲呀

01講公民居民3級制
你講既第一個point，有BNO做唔到中国香港居民，咁就夠做

快啲加速，全部BNO變BC

普通科門診俾D廢老搶晒
急症要等十鳩幾個鐘
申請公屋要十鳩幾年
呢D福利真係好撚正

白粉日日話支爆港爆,成真嗎,上海仔仲日日睇蘋果歎緊一中兩件

擺明拋英國，逼多啲人去，覺得英國佬唔敢收嗮咁多人

我識嘅有能力嘅都走得七七八八

正常香港人打份工點會唔過入息
一人收入都輕鬆過三人家庭個入息啦

係班腥移民先可以搵到方法拎公屋
出現金糧 搵社工

想講香港比過咩福利我
24小時工作時數？

美國出名醫療貴

但其他所謂茶禮真係得啖笑
On9都識揀邊個國籍

身邊移民嘅都係班賣完樓得1, 2千萬身無分文嘅窮L
香港留返俾作者呢啲住公屋嘅中產啦

然後灣仔站門口又收簽名

支持 移民撚快走 求下你地

正，成班英美澳加紐外國護照嘅一齊要放棄中國籍

你可以照參與 不過會dq你唔比入閘

共產黨幾時落中環殺晒d鬼佬？🤔🤔🤔

負皮for貼link

大撚把想走嘅中產根本冇或唔稀罕呢啲福利

me too .係香港咩都冇！

靜靜地睇好戲
牙共要玩火自焚幫手攬炒
我哋無理由唔支持

啲藍屍會唔會咁順攤咁落力推
話哂咁多上流生活嘅藍屍都有英美澳加國藉
好似民賤聯個啲撚頭咁
最多係啲地底泥級數冇腦撚藍屍會做

選舉得返一班垃圾可以揀
想揀得俾人dq哂

求下你地快手當我係英國人

其實到政府真係行得哩步, d人都選揀留低, 就應該冇乜機會再走得甩

同班高官講左先啦

美國你有野做, 老闆會幫你交保險, 除非你大出血, 特登睇嚟唔包既野或者特登跨區睇醫生, 出嚟最多係幾十蚊USD一次

有錢人去養和 讀國際學校 住洋樓
根本無影響
政治選舉就算啦

理性討論

BNO (可能咁樣一搞由5＋1 變再鬆啲既政策）
特區護照

有咩香港永久性居民 有咩福利 係會失去？

公屋？ 同港女個胸一樣，我地無既

12年免費教育？ 呢個係有吸引力

公營醫療福利？ 比哂大陸人啵

仲有無其他？ 可能稅都有影響

如果轉去英國，子女讀書問題已經解決咗#po

入左去睇 篇野真係on9到打冷震

揀好啦
bye~

永久性居民同國籍兩件事嚟喎.........

成班BC, 加藉, 澳藉唔搞走去搞BNO
On99

醫療：專科可以由初期排到末期先醫/普通科要同人鬥打電話搶位 搶唔到慢慢排隊

公屋：排撚到停經都未到你

政治選舉權：好快得返建制派同紫荊黨二選一 送返俾你多撚謝

佢地係咪覺得有人會唔捨得支那籍

美國醫療貴係因為你冇買保險, 一般打工都有包醫療, 65歲後政府全包。

攞英藉後，返香港打7年工，做返永久香港居民。

醫療服務：專科要排兩三年
申請公屋：排更耐，十年八年
免費教育：以前填鴨，而家洗腦
政治選舉：參選先經篩選DQ，選條毛

成班on9乜柒都唔知成日話美國醫療貴, 就算我朋友份工唔包要買, 都係$150個月, 睇門診入院都cover

有權交稅比港共

咁你走咗未

西環班撚屌又想玩咩野

講出黎笑唔笑 仲好講公屋 我即刻屌佢老母呀

拎走中國藉， 再用新移民身份排公屋， 應該仲快

有小朋友嘅走得多
但高危人士？我知好多被捕 condom（未收 passport) 仲留喺度

好呀，原來仲諗緊回唔回流加拿大，而家唔洗猶疑了

give me five bro

等你翻黎

篇文似曲線

就好似閪工recruitment話自己
7 days annual leave
5% mpf

係職員福利咁

港人不得食兩家茶禮，已經係一個迫切要解決嘅問題！香港亟待「二次回歸」以鞏固「一國兩制」行穩走遠，不變質不變味，自是需要構建一套具備政治與法律內涵嘅「中國公民」身份制度促成香港人從「居民」轉化成為「公民」。中國外交部早前指英國違反承諾在先，中國將考慮不承認BNO作為有效旅行證件，也不能喺中國（包括香港）享有領事事務保護權利。同時，《基本法》賦予「香港永久性居民」嘅種種福利政策和政治權利，好似低廉醫療服務、申請公屋、免費教育、參與政治選舉之類都冇份，再沒有食兩家茶禮呢支歌仔唱！

嗱！話時話咁多人趁熱潮貪高興要走佬英國，北大人根本未驚過，正是：你要走，我不留，係就走快啲，強摘的瓜不甜，強留下盞成日胡思亂想「榮光歸香港」，心有異見嘅反對派走晒，正好一下子解決人心回歸不了嘅問題！至於去咗英國，中產其實唔多，反而身無分文嘅居多，去到只會成為英國財政包袱，第時伸手攞救濟，盞丟人現眼！班黃絲至叻嘲諷大陸人係蝗蟲！依家淪落英倫，你估會變英倫王子或公主咩，咪又係變成當地嘅蝗蟲，呢啲叫風水輪流轉，山水有相逢吖！

篇文似係想講 你唔放棄BNO就無得選舉

不過依篇野係"功夫茶"黎
如果真係放風會搵人出社論

咁洗唔洗交稅

中國籍 得D 黑人想要

呢堆嘢全部都唔係因為你係中國人而有，係因為香港永久居民呢個身份，東方搞清楚未

惟一有用既所謂福利係醫療，但出年d醫護都起碼唔見1/5

留低既話，一家大細就可以做一個真正既中国人，仔女講純正北京話，每朝起身唱国歌，返學讀習語錄放學返屋企指撚住好黃既老豆老母屌：你這個崇洋媚外的洋奴

幾時會係黨鐵口見到簽名街站

其他國籍呢

結果更多人走😂😂

dllm 我而家都無份啦

梗係搞香港人唔搞自己友啦

講出黎佢自己會唔會笑

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

啲公務員放棄外國國籍未？

講得啱

高官點算好

國籍問題一律選擇英籍

中國籍嘅香港永久居民比非中國籍嘅香港永久居民有乜茶禮

你如果真係逼到人哋去牆角
我去外國乞食丶瞓露宿者之家，我都唔會留喺度

睇吓list 班人先啦

仆你個街 同我講呢啲
依家我有又如何 一樣都無享受過

英藉公務員仲點效忠支那

中產睇私家醫院,讀直資傳統名校or國際學校,住私樓

快啦 想慳埋5+1

有無香港福利list
想知有咩福利咁撚巴閉

如果真係2-3年就輪到公屋
仲邊有咁大民怨
成個政府離地到

係就快啦, 有外國passport既人唔好再留係香港

我而家都冇呢啲福利

咁港共唔比人留未?

遲下一定話揀咗英籍無曬投票權，明正言順紫閪花黨高票進入立法會區議會

醫療：排到2046死埋都未有得check
公屋：同香港人無關
免費教育：如果呢樣都無非洲某d發達城市都好過你，國際城市喎
選舉權：睇下立法會，選橡皮圖章有乜咁吸引？

持有特區護照既身份特徵: 我係奴隸呀屌
持有外國護照既身份特徵: 我係人, 我有人權

紅色嗰堆，除咗教育之外冇用過其他

到底點知果個人有冇BNO
一係你一刀切離港之後連入境權都冇埋啫
到時就迫埋啲有外國國籍嘅走人

低廉醫療服務 <- 排幾個鐘睇醫生; 物理治療/做手術排成年, 好彩未死的話先排到
申請公屋、免費教育、參與政治選舉之類都冇份 <- on9 而家已經無份啦

一招全球徵稅已經搞掂啦
搞咁多呢d 小動作

我都好想睇下佢哋點執行

公屋係搵超過14k就爆收入排唔到

公屋？我驚居屋都過入息

紅領巾

港共有咩茶禮

我都想取消自己中國藉， 咁樣我無BNO 都直變BC

快

快撚啲啦支那狗成日嘴炮
屈比柒婆話佢要求咁得囉，佢都做咗condom啦

係都要迫習千金放棄支國戶籍

幾時比香港人排隊去支

Cut中國藉

得急診室服務有用，起碼排到

香港一出生本來已經係永久性居民，無關國藉

賤種漢奸食兩家茶禮

因撚住到時係班淺藍走撚晒呀

支那又干預人地國家內政 說三道四？ 地球最撚煩閪種族-支那種

會唔會有人揀支藉

英英會揀邊個呢

人哋英國講明曾經有bno 已經得

成篇野左堆右砌，夾鳩硬黎講，全無邏輯，收錢寫稿真好做

不如玩到有BNO既唔放棄BNO, 要追返97之後d學費

有冇諗過冇人想要支那國籍

咁睇落又真係一樣都唔關我事。

又叫人唔鍾意就走
而加又唔比人走
諗好未

揀L左中先，幾時想走買張機票就搞就掂

其實BNO係違反《中英聯合聲明》，香港行「一國兩制」，BNO依家變成「第三制」，充滿殖民地色彩.....

一國兩制係乜都未搞清，就去干涉別國內政

唔做正契弟
一位市民一向都係用上面呢種方式回覆
所以被曲解讀成為
好多市民支持

大波MAN果D

I am not even a

又話BNO 只是旅行証件嘅？幾時變咗做國藉？

唔係下話佢地以為呢邊好吸引?

港人不得食兩家茶禮，已經係一個迫切要解決嘅問題

市民好急只比一家茶禮

英國已經成功區分左，亦精準地拯救左要救嘅人

高危人士係盡當年協約道義
救細路一來係人道，二來係避免共產黨吸納共青人口

去英國讀私校，再un un 腳 high tea 打咭

bno 有無英籍由支共決定?

傻撚左 去英國無咩
難道香港係中國五千年前起出黎
啲福利制度五千年一直存在
借左俾英國玩下俾佢學
哪來的自信
自己柒就靜少少 本身我唔想走都俾粉報嚇走

香港選舉你投埋我嗰份喇
我去選市長、選下議院好過

根本有外國國籍，
就唔應該俾果班人做公務員，議員，高官

怏撚D做LA吊你老母！兇鳩我？

除非諗住做出入境限制（類似新疆集中營），唔係既話都幾難執行，不過共產黨係無底線，所以成日話有得走好走，有心走既係都要等到最後一刻有意義咩？

想脫離中國籍好耐了

支持, 唔好只係BNO就得,所有國家到要一樣.

今生可以不做中國人了

揸bno算唔算有英籍

首先係英國人🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧

算

蘋果就貼哂全文 其他就標題+廣告

香港回歸以來，唔少人都感嘆，只係換咗一面旗，人心從來冇回歸！唉，咁又怪得誰呢？依家林鄭都唔係住「特首府」而係「禮賓府」，夢裏仍掛住「身是客」，靈魂好似如風飄去第二處，名不正則言不順，香港有乜辦法唔群魔亂舞，大小漢奸競爭輝！走得甩嘅，都「逃亡」到英美打其所謂「國際戰線」啦！
嗱！《港區國安法》自6月30日正式實施後，英國佬雖然為「脫歐」自顧不暇，仍要不斷伸手攪皺一池春水，美其名以「道義責任」擴充俗稱「BNO」嘅「英國國民（海外）護照」持有人權利，容許港人以極寬鬆嘅條件申請入籍英國，儘管被質疑大賺一筆「發香港財」，之不過，仍然吸引唔少港人申請，據悉今年首10個月累計已發出逾21萬本BNO，預料至年底合共將有逾73萬人持有，果然係一盤不俗嘅生意！
各位街坊，唔好忘記，其實BNO係違反《中英聯合聲明》，香港行「一國兩制」，BNO依家變成「第三制」，充滿殖民地色彩，中央及港府理應明確反制，禁止雙重國籍，不准食兩家茶禮，換言之，BNO同港人身份，只能二揀一，不得左擁右抱享「齊人之福」咁着數！話就話人各有志，但呢波移民潮確實反映唔少港人對國家嘅責任意識和政治忠誠相當薄弱。要端正主人家心態，就不能再和稀泥，必須建立專屬於「中華人民共和國香港特別行政區」嘅「中國香港公民」制度，首要解決「雙重國籍」問題！
港人不得食兩家茶禮，已經係一個迫切要解決嘅問題！香港亟待「二次回歸」以鞏固「一國兩制」行穩走遠，不變質不變味，自是需要構建一套具備政治與法律內涵嘅「中國公民」身份制度促成香港人從「居民」轉化成為「公民」。中國外交部早前指英國違反承諾在先，中國將考慮不承認BNO作為有效旅行證件，也不能喺中國（包括香港）享有領事事務保護權利。同時，《基本法》賦予「香港永久性居民」嘅種種福利政策和政治權利，好似低廉醫療服務、申請公屋、免費教育、參與政治選舉之類都冇份，再沒有食兩家茶禮呢支歌仔唱！
嗱！話時話咁多人趁熱潮貪高興要走佬英國，北大人根本未驚過，正是：你要走，我不留，係就走快啲，強摘的瓜不甜，強留下盞成日胡思亂想「榮光歸香港」，心有異見嘅反對派走晒，正好一下子解決人心回歸不了嘅問題！至於去咗英國，中產其實唔多，反而身無分文嘅居多，去到只會成為英國財政包袱，第時伸手攞救濟，盞丟人現眼！班黃絲至叻嘲諷大陸人係蝗蟲！依家淪落英倫，你估會變英倫王子或公主咩，咪又係變成當地嘅蝗蟲，呢啲叫風水輪流轉，山水有相逢吖！

走咗了

我以為中英聯合聲明係歴史文件Tim

薯片你直去英國選
應該不出幾年就市長

香港人求撚其打份工都唔合資格申請公屋,你同我攞嚟講?

咁我揀啦喎

佢係炒

快d快d

都係放風姐，成篇嘢都冇乜實質嘢，全部都係d學者嘅睇法

我喺香港無晒錢

佢講果堆福利好似全部係殖民地政府整出黎

老共會比你揀？咪天真啦！

幾十人都話有大量市民支持

低廉醫療服務 源自英治政策
申請公屋 源自英治政策
免費教育 源自英治政策
參與政治選舉 源自英治政策

好難做呀
唔可以鎖香港國
話晒都仲想保住個所謂國際金融城市嚟呃鬼佬錢
自己d股票返晒嚟唔可以咁做

但係唔鎖又會俾班人拎晒美金走佬
放股票又要幫你接貨
保持股市無事既假象

想文革
香港人又受過教育唔受昆
結果全部要政府出手做
效率極低

低廉醫療服務 -> 10年後仲係先算
申請公屋 -> 唔好話公屋, 居屋都爆入息, 私樓又買唔起
免費教育 -> 唔撚生對我冇影響
參與政治選舉 -> 而家仲有咩

總結就係咩福利權利都冇我份

有興趣知點實行，除咗封鎖邊境。
我連bno都可以掉埋都可以過到英國，只要英國一日認bno，你ccp認同唔認有乜分別？

快撚啲做多啲賤嘢，準備過百萬人走人。

冇所謂

反正都走
屋企人食古不化，死港豬
抵撚死

講咁多廢話，淘寶免運費未？

BNO係英籍嘅一種

外交部 : 港人持英護照亦屬中国公民

你知唔知英美澳加係香港加起有幾多人

下，有呢d福利既咩，點解我唔知
我估可能我唔係新腥港人掛

啲官、有錢佬咁多年又唔屌

星島？

太天真
你估真係有得比你揀
一定會封鎖邊境
揀英藉就入集中營等死
揀中藉就做一世奴隸

正確 ,尤其係香港搵到食個班，都會怕去到搵唔返/差太多 ... 要返來香港搵食 ...咁當然，你可當自己係外國人來香港搵食 ...但僱主會點睇你？

當然，不嬲都搵唔到食個班，絕對無影響 ...仲可以厚住面皮去英國做港蝗 ...

食盡『兩家茶禮』的高官
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

唔做香港人係咪唔洗交稅？
定係個稅點計

被DQ 的權利

1. 平時唔會輪街症 去醫院支那人走數都係咁 有咩怕
2. 公屋從來都輪唔撚到
3. 仲生仔？
4. 呢個最好笑

原来作者系留恋殖民地主义的乱港分子！！
己犯国安法，拉得！！

家人藍絲 資產遠比唔上林奠
人走到就得

大把有錢佬，名星，名人揸外國護照，成龍都新加坡籍啦

根本用唔到

醫療：排十年，大陸人優先，黎緊仲有大陸醫生
公屋：10個有9個都過左資產上限
教育：出名既中學轉曬私校，間間都同你國民教育，周圍講支那話
選舉：而家DQ 選果個，第日可以DQ 投果個

交稅：交曬稅你冇份得益。你見d 抗疫羞金益地產佬業主多過你

傻嘅都識揀啦,我寧願要個哈薩克籍都唔要支那啦！